\section*{Remerciements}
Je tiens a remercier les personnes que j'ai rencontré tout au long de
mon stage qui ont toujours été serviable avec moi.  M. Claude SUZE qui
a obtunu mon rendez-vous pour ce stage. Les personnes des Cyclades
avec qui j'ai été en contact physiquement ou par téléphone notamment
Yoann Chiron, Pascal Boiveau et Aurélien Crépeau mais aussi un
stagiaire présent lors de ma première semaine de stage, Erwan Bossard,
à qui je souhaite bon courage pour l'avenir.\newline

Je tiens à remercié particulièrement Madame \TuteurProfessionnel{}
de m'avoir permis d'accomplir mon stage au sein de la société
Jeanneau, des compétences qu'elle a pu m'apporter, de sa présence
quand j'en avais besoin mais aussi de sa confience et sa
bienveillance.

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "main"
%%% End: 
